有冇人會係街市買啲海鮮返屋企養？

基本上每區都有幾個大型水族店

大時大節會貴啲 過埋新年想買啲瀨尿蝦返屋企養

好正估唔到瀨尿蝦咁好抽

太on9
你估養唔使時間唔使錢？
條數喺返度

平有平養姐 你養佢幾日 肚餓又可以即刻煮公仔麵加餸 又可以搖下佢 幾過癮

下…養到有感情就食左佢…?
樓主洗唔洗睇醫生